誠哥一席話 勝讀十年書

為什麼你一直沒有成就?

因為你隨波逐流，近墨者黑、不思上進，分錢沒有、死愛面子!因為你畏懼你的父母、你聽信你親戚、你沒有主張、你不敢一個人做決定。

你觀念傳統、只想結婚生子，然後生老病死、走你父母一模一樣的路。因為你天生脆弱、腦筋遲鈍只想做按班就部的工作。因為你想做無本的生意，你想坐在家裏等天上掉陷餅!因為你抱怨沒有機遇、機遇來到你身邊的時候你又抓不住，因為你不會抓!因為你的貧窮，所以你自卑!你退縮了、你什麼都不敢做!你沒有特別技能，你只有使蠻力!你和你父母一樣，惡性循環!所以，你永遠一輩子碌碌無為，很多人想把握機會、但要做一件事情時，往往給自己找了很多理由讓自己一直處於矛盾之中!不斷浪費時間，虛度時光。

誠哥
仲有下文要自己揾

又係邊個機師出嘅文

廢老文